[認真post] 唱歌上唔到高音可以點訓練?

唔會忍屎
認真想問
同埋有冇咩歌易唱D

有個朋友日撚日係到唱天梯
初頭成日上唔到
唱左個令月佢就成首唱到 唱歌都高音左

重刷

留名學野

Crawling in my skin
These wounds, they will not heal
每日不停唱呢兩句

跟佢練

花花d高音應該華語最強

花花清唱都唱到咁 高音炮